[![licensebuttons by-nc-sa](https://licensebuttons.net/l/by-nc-sa/3.0/88x31.png)](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0)

# Versione più recente
Se cerchi la versione più recente del progetto, attualmente è su [Github](https://github.com/stefa168/sas-project).

Questa che al momento vedi, su Gitlab, non sarà più attiva, ma rimarrà esistente per chiunque voglia vederla o abbia un link datato.

# Leggi qui prima di proseguire
Ciao, mi chiamo Stefano.\
Devi essere finito qui perchè hai ricevuto il link da qualcuno, forse direttamente da me. 
Probabilmente starai cercando informazioni sul Progetto di Sviluppo Applicazioni Software.

Questo repository contiene il progetto che io e il mio amico Lorenzo abbiamo svolto nel corso del 2020.

Prima di tutto un avviso: il codice è sotto licenza [Creative Commons Attribuzione - Non commerciale - Condividi allo stesso modo 4.0 Internazionale (CC BY-NC-SA 4.0)](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.it). \
Questo significa che puoi perfettamente scorrere il codice, ma non puoi venderlo o appropriartene. Ci abbiamo lavorato su parecchio e non ci dispiacerebbe che il lavoro venisse riconosciuto. Se fai modifiche, __devi condividerle sotto questa licenza__.\
Dai un'occhiata al link della licenza per maggiori informazioni. Quello che ho scritto qui sopra non è quello che per forza è scritto nella licenza e vale solo a scopo indicativo.

Nel repository troverai: 
 - Una cartella con i files del programma
 - L'ultima versione degli allegati tecnici che abbiamo consegnato
 - Tutta la parte di progettazione svolta durante il corso. \
   Molti dei files sono o da aprire con UMLet o con PlantUML.

Nonostante abbiamo ottenuto il punteggio massimo del progetto, esso non è esente da bug o altri errori. \
Non forniamo alcuna garanzia. \
Se ti fa piacere, puoi provare a risolverli e fare una pull request.

Buon lavoro!
